【TikTok】字節跳動成全球最大獨角獸 估值1400億美元

中國有3家獨角獸巨企躋身全球前十，除字節跳動之外，約車巨頭滴滴出行位居第2，估值560億美元；騰訊 （00700） 投資的短視頻平台快手排第7，估值180億美元。

射火箭上太空既spaceX只係值470億美金，弱智片加音樂可以等於3間spaceX

3間嘢傾全國之資源先做到咁大

第時比spacex做到太空殖民加採礦生意個身價起碼加三個零先